晒大家幾分鐘，真係唔好再食黑心老麥。

朋友係目擊者加知情人士，想講好耐，幫佢岀個post。

原因1：6月9當日，親眼目睹金鐘海富老麥餐廳經理唔畀一個受咗傷嘅人入去等救護車。當時情況：一名女士入嚟詢問經理可唔可以畀一個女傷者入嚟等救護車，經理表示要先得到上頭批准，但之後就無再見到個女士同女傷者了。

原因2：大家有無發覺老麥喺好多次發夢期間都唔會閂門？講緊嘅係催淚彈已經射咗去附近。有無諗過佢哋點解永遠都有嘢食畀你唔會賣晒？見過好多送貨嘅叔叔哥哥都喺狗同手足甚至催淚彈之間橫過，仲要唔少都係後生仔，大家都有家庭、有立場，但老麥係中資公司，佢哋根本就無選擇，無得一齊抗爭之餘，仲要冒住生命危險做嘢。

記得69當日喺海富有3個送貨嘅哥哥仔，3個都著住制服，擺明就係嚟送貨畀黑心老麥嘅，睇住佢哋3個無畏無懼咁喺目測50隻狗面前衝過，就係為咗送貨畀大家。雖然佢哋睇落凶神惡煞，但對住手足都好溫柔同有禮貌，叫手足小心，快啲走。當佢哋送完貨，打住赤膊咁用水沖身，準備收工，有幾隻狗就過嚟好大聲咁屌佢哋話：你哋3個咩事㗎？佢哋話：啱啱送完貨咋喎啊sir。跟住啲狗就兇9佢哋叫佢哋快啲走：仲唔走打撚埋你哋啊！等陣唔小心打到就唔好啦！

P.S 希望大家知道老麥係會提供膳食畀狗

最後，想多謝一班默默為我哋送貨俾黑心老麥嘅叔叔哥哥，好人一生平安。

7月7日
九龍大遊行
旺角某M記CCTV
請交出來

自推十下

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具

721 唔見人
831 打死人
101 射心口

我忍咗口係正確嘅

Mos burger仲好食過老麥啦 狗也不屌

咪再食中資老麥啦

記得講埋畀身邊嘅人知！

香港麥記根本係國企！中信來架！

係唔係應該搞国企同福建幫先，而唔係搞藍色港商？！

可惜Mos burger真係太少分店

最慘係，送貨嗰間都係中信.......

Mos burger高質好多

佢哋啲包永遠都唔會變壞㗎

光復香港 時代革命

不如叫助養媽媽唔好派M記卷先啦
佢派M記卷同美心卷俾我，每次食都好大罪咎

老麥必亡

因為仲有好多人唔知
香港人要有骨氣啊！

推

有人性嘅就一齊推爆佢

一直忍口唔去食脆辣雞翼 想知除左m記仲有邊到有脆辣雞翼食

或者好好味嘅雞翼都得

無食好耐，太垃圾

我都忍咗好耐有無ching私心推介？

可以轉食MOS BURGER
係日本母公司喺香港開子公司嚟營運
唔怕唔小心幫襯咗中資

或者Jolibee
係菲律賓母公司直營

你點解禁肯定老麥有提供膳食比狗？表示冇惡意

每次都千幾個 千幾個咁落order送去

老麥收到order就要做冇得拒絕

我朋友就喺老麥做，香港有好多分店會夾份每間整幾百個包畀狗食，通常都係豬柳強同板燒雞腿包，會call van直接送去狗總。

通常唔係啲狗自己落order，係啲鋪頭收到上司或者2338 2338外賣台直接打去。

其實我都係做老麥，但我100%肯定我果間冇提供🤣

唔係間間都會收到order，以我朋友所知香港大學站同埋太子狗屋附近都有，通常廿四鋪先會做

有啲會送去附近狗屋

謝謝解答🙂

求幫推

好

想問下 仲有冇食店係24小時？

利申：已無再食m記

大家罷食就間接幫咗啲送貨嘅叔叔哥哥啦，有做運輸嘅巴打就知，一工有幾錢啫....仲要用條命搏

Btw 真心多謝佢哋

推呀
我都開過POST,但推唔郁

邊區先

不嬲無食M記，垃圾食物黎講佢都算係最難食

有冇取代品

轉左食添福
聽日再落去屌個漢堡先

天水圍

發夢聽到朋友講狗落既order會有特色d

POLICy for Employees 之後就冇食

仲有仲有

//...值得注意的是，多數速食業使用的牛肉與用於畜牧飼料的大豆，正是助長毀林的主要產品，加上速食業積極在全球及新興市場提倡肉類產品，同步助長肉類及大豆需求。麥當勞、肯德基、漢堡王與其他速食企業，都曾承諾零毀林（zero deforestation）政策，卻持續採用來自巴西的產品，形同失信於消費者。//

其實做過老麥都知，佢啲牛肉唔擺落雪櫃一陣就會變水

等我地勇武手足幫佢裝修下

如果消息準確無變既話
下星期8號開始m記又有優惠
去到廿幾號但係得平日有
都係個d十蚊九粒雞仔個d
請各位手足忍下手 希望多d人睇到
利申 老海鮮

6月已經開始罷食
金鐘m記d員工多數黃嘅
但係至於經理同高層喇喎

召喚各區夜鬼巴絲

所以幾次發夢都見到好心人買老麥包真係心領，
買券都係，好心做壞事

仲可以幫到啲送貨叔叔哥哥！

已知無變，朋友講嘅

要俾錢嫁 咪又係普通外賣咁做

高層實奶共，老麥中資喎

次次食爭鮮食得好滋味然後隔一日就會肚痛

推介mos burger薯角

已經好耐無食

俾錢就緊嘅，但點解唔係啲狗自己打電話嗌？正常我哋叫外賣鋪頭係會響機提經理接單，但啲狗叫嘅話鋪頭係會收到電話叫佢收單，通常都係預早做，講定幾點前要送到....朋友話做過老麥就會知 利申無惡意

根本就係攞送貨叔叔哥哥條命來整野比狗食，最慘係啲叔叔哥哥仲要比狗搞

Exact7ly

將心比心，正常有人性嘅都唔會送啲員工去死，根本完全罔顧員工安危朋友都係睇唔過眼先想岀po

不嬲都係食人血饅頭次次打風就唔比人收工/call人返工，幫手賺錢

唔怕，我係加拿大成日食

放心，得香港係中資

Up

你個名

101 開槍殺人？

又咁講， 好多麥難民靠麥記24hrs...

我想講，我朋友做老麥，佢同我講好多員工都係黃，仲要係深黃，難食還難食，你覺得唔好食咪唔好食囉，但係你去人哋鋪頭裝修你有冇諗過啲員工好無辜，佢， 海x中心嗰間餐廳啲員工為咗唔做警犬生意， 全部收工，但係公司接咗單唔可以唔做，結果得返個經理，單挑做咗幾百個包，大家都係打份工迫於無奈，我有個朋友仲慘，做完幾百個包嘅警犬，仆街唔撚應頭，搞撚到個員工企喺度等一個鐘，同埋真心老麥真係一個可以比大家發完夢一個休息站嘅地方， 明白大家有大家嘅諗法，如果真係要裝修可唔可以細細力，唔好影響深黃嘅員工，何況間公司都冇表明立場，如果咁樣幫人哋裝修，咪俾人話無差別，我哋唔係真暴徒啊

向韓國前輩學習左點樣守護一間MCD
一於效法向偉大共剷旗下食肆致以長期支持

一人一條薯條 一啖咖啡太媚外啦 要抵制！
我要一人一粒飯 一滴茶 牛肉魚肉姜片全部切粒 切成微粒 我棍法屎 但有自信落場同大家切磋刀法

召慕任何年齡 任何時候 全民參與分享共剷
學生仲可以多個地方一齊做功課
返工仲可以多個地方開會開OT
長者更加可以多個地方休息下 慳返冷氣＄
最重要搞埋全港鬥長時間鬥多人開心Share一份最抵食餐點嘅Dining Challenge比賽

Push

你估佢地有比錢咩

就係無錢， 人地無家可歸靠老麥lor, 明唔明?
你唔喜歡老麥一件事， 老麥有老麥作用

連鎖自修室

咁...唔通唔用老麥飯卷咩

單憑老麥係中信嘅就知道唔應該食

無脆香雞翼食不如攞我命

我想問中環全部都係罷食名單 睇黎要食草

冇錢

前m 記打手表示 已經冇食3 個月
狗也不屌

仲有好撚多人食架

留名睇臭閪雞翼 比狗食

咁熱氣，唔食啦

唔記得幾耐冇食過
至愛既地溝油薯條永遠淋既兼中資
香港係美食天堂

up

邊間分店食過催淚彈用番果D料整包比佢哋

勇武勞煩打爆一間半間M記，上新聞之後，靠新聞宣傳金拱門係中資

好似元氣咁，打爛前大家仲好開心食，打爛之後就一齊食免費餐

其實好金拱門好易戒
唔食一排你就會覺得金拱門啲野食好臭 特別係薯條 啲臭油味好重 會連聞都唔想聞
所以已經冇食4 ,5年

好耐冇食啦。

推。

我已經半年沒食老麥了
暗瘡少左 個人靚仔左
身體健康左 人都大隻左
肚腩冇左 腹肌都出緊黎添
重要個人勇武左 多女女鐘意我
戒食老麥好處多 大家一齊食其他

大家飯卷買其他唔好買老麥啦

無食好耐！

買部氣炸鍋整cp雞翼
一模一樣
自己炸埋薯條都仲得

已經無食好耐

無食好耐

當佢哋送完貨，打住赤膊咁用水沖身，準備收工，有幾隻狗就過嚟好大聲咁屌佢哋話：你哋3個咩事㗎？佢哋話：啱啱送完貨咋喎啊sir。跟住啲狗就兇9佢哋叫佢哋快啲走：仲唔走打撚埋你哋啊！等陣唔小心打到就唔好啦！
你老味，送狗糧俾佢地仲要俾佢地恐嚇

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

垃圾食物留比廢老食

老麥有佢嘅作用 24小時開係幫咗一啲人
喺香港人心目中地位應該係高過美心好多
頂多係罷食 唔好爆

無食2年啦

香港個間

上次8.5 有間好好喎
出曬TG 勁多街坊中 個經理叫曬大家入去
Staff又勁比水大家飲/洗

cctv之後無再食
福喜肉食死你係你既事
cctv之後仲食係助紂為虐

金拱門！

唔食好耐，叫埋我身邊啲朋友屋企人一齊唔好食

但菲律賓都係仆街國家

仲有狗會有優惠

老麥都罷，我驚無嘢食。。。
無錢

唔理佢黑心定好心
唔食老麥最大原因係因為佢中資

好 罷食

push

M記薯條
真係好難戒
我地一齊加油

罷食左老麥好耐 我知好多人仲食緊而且唔食係好難 但只要你諗下中槍既手足 真係即刻唔想食它麥

無食好耐
但我好想食豬柳強

唔食

成日見仲有一堆人排隊

戒左了，唔計依d仆街野
都仲有福喜肉，不了

咁得啦 又唔洗食

自從612之後就無掂過金拱門
以前一個禮拜會3-4次食

買cp隻急凍炸雞翼，雖然要自己整熱，但又平又差唔多味

仲有黑警入mk間金拱門打人，轉個頭經理話cctv壞左

垃圾食物

正想講呢個，香港人咁快唔撚記得

黑心老麥

對唔住 之前買過佢食物卷

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

呢個大佬級

又唔健康又黑心又中資
你唔係食啊嘛

制裁一些人，就變成了大多數人的意願懲訓少數異見份子。咁樣民主了就衰過專制，社會發展停滯不前，所有人都成為輸家。

我唔係想潑大家冷水

但係早幾日既發夢前 仲有好多黑衫排隊買金拱門

推
推
推

真係冇食好耐

無食好耐 大家都抵制佢啦

啱啊！有心戒一定戒到，講咗罷就真係要罷！自問都唔敢上前線，但輪到和理非可以做嘢嘅時候就捍衛下我哋僅存嘅尊嚴同可以選擇嘅自由，畀啲掙扎同骨氣好無？

時代革命唔係得個講字，以前好多唔顯眼嘅小事同日常都影響住成個香港，好需要革新同改變。香港真係美食天堂，乜我哋真係無得揀咩？比起中槍/被拉手足，呢世無得食老麥又算得啲咩？？其他罷食/罷搭都係咁話。

罷啦罷啦罷

唔好再食食緊人血饅頭呀

Kfc個雞翼都唔差 去試下

我都係用kfc雞翼頂住先

仲有 kfc

會比野食d狗有幾奇 大集團點會同你玩制裁
緊係中立默默賺錢

1. 無代用品
2. 公司冇公開做衰野

其實唔食一排就覺得無野 唔會想食
諗下自己貼同手足為左咩努力緊
你就會知唔知一樣野係好小好小嘅事

夠說服力
我會努力

見佢出翻香芋批好撚想食，唯有諗個批上面全部都係手足嘅血，慘叫啲港豬同學仲話以後禮拜一八半堂一齊食麥當勞早餐

721 811 831 101 新屋嶺

幾百萬人陪你戒！一齊努力

6月罷工而家
雖然以前好中意食

If you insist to eat McDonald Burger and Fries please WATCH these :
The Decomposition Of McDonald's Burgers And Fries.
( )
()

Man Keeps 14 Year-old Hamburger

If you really "want", McDonald's french fries is the key to immortality )

窮L有咩可以揀

3個月冇食了

Tui

緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

各位打工仔注意！！
唔可以只得中環友出去快閃！
要各區開花！！緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

佢無公開支持黑警/ 藍絲喎
唔夠說服力叫人罷食
同埋行緊肚餓都要搵野食嫁...係得佢唔收

7月起已經冇食

罷左好耐啦，係啲人好似唔知cctv單野，一車車黑衫排隊食

香港需要burger king

死淨三間

101 槍殺人？

無食好耐，加油

真心 忍得好辛苦 不過值

其實我覺得近年m記差咗好多，mos同burger king都好好食，最衰紅磡站果間變咗m記。。。而加好似得返山頂同中環

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

應該係 兩組唔同口號
721 掉頭走
101 射心口

TL;DR 中資，完。

已經罷食好耐

半夜肚餓可以點解決

垃圾晨早就唔食啦
今時今日重食

俾啲骨氣唔該

間間m記都仲係咁多人 見到都躁

6月開始已經無撚食過 轉左食subway

杯面

投訴美國老麥，叫佢哋唔好再賣個經營權俾支資公司做啦

唔再食

賓佬殺過8個香港人，有個總統笑騎騎好仆街

Pushh

你咁樣講一講我又想食
wasabi吉列蝦堡+厚切薯條

抵制其他鋪係OK
當次次罷M記
有邊次係得
我次次都拎日本成功抵制M記既例子
但仲有好多毒撚要食25蚊餐

葵芳 chok雞

已經戒左好努力搵黃色餐廳黎幫襯

所以要提到得為止 唔好放棄！！！食十餐減到一餐都好啊

我樓下商場已經全部都納入藍店
正式宣佈準備餓撚死

好難 啲人送食物卷都係m記
我自己就轉左食mos

cp 炸雞翼 超市買 一樣

其實一部份罷食
一部份大手買卷
冇乜用

自己無食好耐，真心希望大家都唔用食
我同事成日我我去發夢，我叫佢唔好食，佢話戒唔到
其實都係借口嚟啫
大家想食同買之前，用心諗下哩間中資公司點樣害香港人
諗完你就會想嘔，唔想食
我情願自己煮或去黃店

拎開加藤屋，唐記走去M記食

大家仲記得m記整狗糧俾狗食嗎

劣食之首

6月戒到依家